強烈要求衰國勇親身示範肛拭子驗毒法

我強烈要求你依個擺fatboy上嚟嘅撚樣快啲死